台灣已經拎到新藥,係香港無

武漢肺炎治療曙光「瑞德西韋」 張上淳：台大獲藥廠同意供應

張上淳指出，藥廠已經同意台大，以「恩慈方式」免費提供藥物，但不會在台灣儲備這款藥物。張上淳並分析，目前台灣確診個案中，只有1例出現肺炎，並在採用支持性療法後即可維持病況穩定，其他大都是輕症，目前國內病患都不需要用到瑞德西韋。

至於張上淳所說的「恩慈方式」，指的是衛福部通過的「恩慈條款」，也就是當患者無藥可醫或病危時，醫師可向衛福部申請使用「經科學性研究，但全球未核准上市的試驗用藥或治療方式」。

香港算咩？

其實香港係唔係應該問定美國買新藥 remdesivir

林鄭話我會問中共攞，等覆

同過去既慨念大反轉 台灣好落後 D政府行政亂咁黎無程序

香港政府招標未

香港又無工業又無科研

得D 西裝同藥房垃圾炒炒炒炒炒炒炒炒炒

中共吹姐

目前台灣確診個案中，只有1例出現肺炎
姐係點

G7+ TW

就係香港人自救既榜樣

今次最好爆多D 死 多D人先有新秩序

民主是個好東西

林奠：採購失敗，呼籲大家唔好受感染

招梗，價低者得

會比份tender美國藥廠等佢覆

藥廠個總監都係台灣人

價低者得

林鄭：會發信比國務院

唔講台灣係繁體字0既大陸了
香港先係

連登都中回力鏢

台灣係進步左 由其是今次有巨大民意支持

發明呢隻藥個team leader係台灣人

CSI貨點會有得自費購買
有既我買佢D傢私

正苦慢十拍

要開會傾吓點招標先
唔好吓吓咁心急
份Contract起碼都百幾頁
價低者得係一定
一定要係內地廠，咁就唔洗等中央批示
仲可以奶吓

唔好意思搭問下，警犬拘留所有無口罩無限供應？

政府物資有得 自費購買 ?

咪係, 買佢啲 office 用既枱
咪慳唔少 ? 狗真係無腦

正經post已冇人推，認人、罷工post唔見晒，支共放病毒已成功瓦解運動了

0503 #油麻地 1名黑帽黑長袖衫藍色口罩女士被上門拘捕

無人去現場支持醫護 醫護已成condom 準備被清算

【廣傳】今天只做一件事：撐醫護

林鄭：招標 價低者得

全球採購疫苖
岀Tender
價低者得

中共都唔夠用

幾時輪到香港呀

香港人中招真係等死咁濟唉⋯⋯⋯

家下已經公開貪污，同當年收片一樣。
無啦，當年有鬼頭睇住班人唔敢太放肆。
今日係大陸人睇住，重唔大貪特貪。
中國最撚蠢就係搶咗香港，最後你見到成個政權潛落海底。

777: 簽約後要1星內提供200萬新藥，唔係當違約

仲要儲夠五份不同藥廠的報價，價低者得

香港政府：兩盒，thanks🙏

林奠: 兩盒THX

後半你講緊香港政府咋？

隻藥個研發組長係台灣人.
而且上面講得啱, 香港政府算係咩?

最後價低者得，買左隻唔關事既藥

求兩盒，可自取，thx

等緊招標呀

或者叫藥廠在2047年之前send個報價過來.

民選既重要性

等睇遲D香港人要坐洗頭艇偷渡去台灣醫病

本身研發果個都係台灣人

林鄭同全個地球反面
佢做嘢衰過民間

香港人要顧住建設民主中國

自費購買一樣有罪, 呢D公家物資可以攞來轉售?

今次認低威, 係唔想得罪藍絲掛?

民主國家點都會好過寡頭政權

喺支那人嘅世界 全世界除咗中國有邊個地方唔係落後經濟差民不聊生？

叫政府開標後搵人入標
都係價低者得

隻藥就係台灣人做出黎
14億人都做唔出

中國註冊左隻藥wo

做乜仲死咁多人？

你諗下果14億人正職係乜就知

咪係

政府口罩點會有得賣

所有政府嘢,就算係報銷的,都有收買佬收

香港黎嫁, 你以為依度邊度

目前台灣確診個案中，只有1例出現肺炎，並在採用支持性療法後即可維持病況穩定，其他大都是輕症，目前國內病患都不需要用到瑞德西韋。
好難明咩

台灣醫療勁過香港

唔係人哋唔俾 係個政府廢

林奠: 瑞德西韋? 係邊個呀？

香港有廠咩
靠進口搵鬼理

會用緊急法要求細菌不能散播

蔡英文撐我哋 支持佢比藥我哋

其實台灣醫療一向係好好十年前移民就係睇中佢依點，仲有住過台灣就知，台灣係政府行政方面真係幾好，唔會好似香港咁左推右推，就算未回歸前港英做野都係左推右推，當然港共中共最中意就係文宣台灣亂，其實黎玩過都知台灣係亂中有序

運到香港
直接送中

林奠死要面肯定唔會直接同蔡英文交涉啦

香港有的話 同直接俾左支那有咩分別

死多d低端人口都係好事黎

警犬會唔會用二手口罩+屎水招待被拘人士？

林鄭政府：唔會採用未經證實藥物

支共一定高價賣比香港

一劑代理賣緊35xxx人仔
判黎判去醫院又markup
我諗起碼去到7萬一劑
你打得起？

我在呢度呼籲巴士、地鐵、航空、入境、同海關工會在2月10日或之前盡快表決通過罷工

而家疫情有爆發跡象，十萬火急！藍田女手足全家確診武漢肺炎，請大家幫手簽下面的聯署：

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。
另外大家亦可以透過聯署同twitter自行遊說美方人員

呼籲研發出肺炎解藥的美國藥廠供貨香港救手足救香港人

給予港府壓力封閉所有連接中國大陸的口岸

請求美國CDC、軍方醫療船派遣人員到香港

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

GOD BLESS USA AND HK!

政府嗰班人不嬲都做嘢都係冇腦㗎啦

得同當年個師奶勾欄腳趾尾叫人免費影相冇分別

政府要等支那救港ma，就算有都唔會求外國勢力

副總裁

香港生產完咪又係送上大陸用先睇csi口罩就知

佢唔講仲好而家越講越大鑊
呢啲CSI 邊有可能公務員俾錢買

PK強都冇話過要俾錢買
搶就得啦

支那一部分

【廣傳】今天只做一件事：撐醫護

做假

其實台灣醫療都好撚勁

真係你以為
台灣醫療不嬲都好好，仲有全民健保
而且民選政府已經吊打一切傀儡政府

你千祈唔好咁諗啊
應該話英文姐蘇唔騷林鄭仲好過啦

手足裝備抗沙士：防毒面具（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

淋奠：已經寫咗信俾國務院 相信中央會拯救愛國愛港嘅新香港人

要問準國務院

要欖炒

確診入面只有一個有肺炎、其他輕症，
即係由確診到第日可能出院，
期間可以完全無出現過肺炎？

黑警比人影到係警車交收CSI口罩

台灣醫療先進

林郑：招標申請書已在官網列出可下載，招價低者可獲香港🇭🇰政府採購！

仲要填埋入水蛇春咁長嘅表先一年後應該會有

777:比国人先用，人命黎架

佢地確診左好似係醫病唔洗錢

我前幾日已經開過post,希望記者督促香港政府做野,但連登仔無人理

777:中国人研究既成果

咁即係唔駛諗
權貴包曬

淋病：招標

香港政府算係咩
又唔封關
又唔派罩
仲要叫人唔好戴口罩

成個政府行政亂到仆街
搞亂返工返學
柒到上埋美國歐洲新聞

我睇台灣政論節目，好似話台灣人員有參與研發架

譚德塞：我睇唔到

武汉人、复仇！
中国人！复仇！
光复武汉、时代革命！
民主宪政、五大诉求、缺一不可！
国内救火系统腐败、星星之火可以燎原！

所有手足、請你們在國内網絡/Facebook/Twitter/各大平台，大舉反攻大陸， 時機已到要好好把握、 今日唔做幾時先至做？
國內沒有反抗，香港民主舉步維艱。 國內合力反抗 , 瓦解中央 指日可待！

香港人真係好低賤 冇主權係手
乜都發展唔到 又保障唔到所有市民日常生活

仲有香港藍個班老個班政府個班都無得救
北京上海都搞緊封關
你就搞緊歡迎病毒來港
反智到Tvb處景劇都拍唔出
外國勁多人笑緊香港

即係人地台灣醫療好囉

佢哋依家個治療手法係被感染無所謂，但要控制病毒不要進一步入侵

而無患病既，就要加強保養呼吸道，因為空汙嚴重，絕大部分台灣人上呼吸道非常差，好多鼻敏感。你鼻黏膜本身唔健康，遇到病毒就更佳容易被感染

呀平時唔係不嬲講緊台灣好落後
同支那啲二三線差唔多
同香港冇得比咩

good
本地有既仲得了?
攬炒唔係得個講

世衞需要台灣

好肯定ha到病人死都唔會用到呢隻藥

定送錢買大陸假藥

堆五毛小粉紅仲以為臺灣係塊爛地

所以同班台灣日本朋友講開，台灣要加入WHO?有咩用，同美國fd咪夠，副總統仲去美國同美國傾

世衞唔需要台灣
世界需要台灣

好多香港無得醫嘅病外國反而有得醫

已經死左啦

香港？拎新症就叻....
正垃圾

林鄭：政府採購只會俾高級公務員，其他人請尊重公平營商環境，自己撲

可能林鄭send左email問國務院呢

要開會。。。起碼要一個月以上
香港做野出名好慢，林鄭攬炒王態度
無所謂

比到我地咪即係比支那

邊到有得賣。。地下市場 。
但都想知幾錢一盒

等武漢註冊專利先買

佢地自己可以生產.

有冇得民間聯合醫護團採購

靠政府不如中/港大醫學院親自去問人攞，可能仲快啲

🙏🏽

獨立國係唔同啲

比香港都唔係醫你先啦

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

除時要香港人自己買

錯，係同中共買又會比錢中共洗

得一間廠出，但single bidder is not accepted

發明藥果個好似係台灣人

下？台灣醫療係唔錯嫁喎

睇嚟個政府真係好撚驚咁

借個位嚟推一推

撐醫護 不讓步 不封關 不上班

推

即係有效？

✌🏻兩盒Thx

電腦模擬有效，未試用人體

$0.02一劑 變 5萬一劑

研究生嘅其中一個人本身都係台灣人

S

中共攞到專利後就會高價賣俾香港

隻藥都未完成研究

up

台灣有份發明

睇嚟政府出 tender 買口罩應急會俾人笑一世

石門藥房打靶仔 馬撚 炒賣假口罩 走私標靶藥
扮黃店 多樣罪名

：正等待中央同意blablabla

間間茶餐廳部部電視機都長開播住 歌頌中國 抹黑美國台灣 既TVB

支那人搞到香港污煙漳氣

俾咗香港，班大陸肺炎仲：唔個個尻沖落嚟？

香港隔離病房爆棚末呀？隔離營爆棚末呀？死幾多人呀？

招個靚標先，價低者先買

每年一車車科研人才畢業就係畀香港玩死, 逼人去外國發展
依家大家慢慢炒

林鄭: 等中央安排

香港染病就要槍斃先正確，咁鍾意反大陸病死都抵啦！

remdesivir 研發果條team個leader係台灣人黎
台灣優先使用一啲都唔意外

買左777 都會送返大陸

人地藥廠副總監係台灣人
副總監仲要有份研發出黎
緊係有藥用

2盒thx?

香港有都畀咗大陸

香港政府話要價低者得

林鄭：我已經打電話俾國務院，等緊佢地覆

直接買20年「大陸專利」使用權 然後又幾百上千億送上去幫支那會血

佛系療法
唔封關 唔戴罩 唔食藥
病菌自然散

我唸民間專業醫護去拎可能反而拎到

台灣醫療係冇香港咁尖端 但整體會好過啦

香港一臨床試就知得唔得，隨時令大陸連最後一根維穩救命繩都斷埋，所以大陸打死都唔俾香港試藥。

返支那啦，又縮寫又殘體又拼音。

台灣醫療全世界數一數二

有主權真係好

恩慈方式only

99%

無藥可醫/病危咪用囉

權貴先用 賤民？不了

民選總統咁樣會比人屌撚死

有都唔會比你哋用, 好似csi口罩咁, 只有體制內同自己人先有得用.

咪玩
台灣醫學大部份領域都勁過香港

至少呢個policy真係幫到病人

前線可能無咁好
但研究製藥臨床個d
去到美國瑞士級

香港又冇死人, 又未爆發, 要藥都冇用

死撚左啦
成堆隱形病原體係社區到

就算有都黎唔到香港

台灣成個醫療體系差唔多係亞洲第一喎

錯，台灣大多數領域都好過香港

你都柒L on99既，平時唔好靜係睇大陸膠節目，人地台灣都係用空污既